點解今日係咁搞大學？

平時手足要上街先有抗爭場地，今日就不請自來？毅進仔冇資格入大學要強攻入黎？未夠班唔收wor

想啲學生冇時間出去掛

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

條橋 你唔係中大人唔知個地理幾好

學生係運動主力而且集中
相比返工成年人易捉好多
已經64緊

I go to school by bus

我估係計過數
四個月被捕人士有近半係大學生
相信有大部份都係真勇武
先手攻大學令前線手足無法遊走
逼佢地死守大學 以無限資源慢慢磨死再圍捕
快過追捕週街快閃開花嘅手足

HKIX喺中大

但黑警點解要主動攻入黎？山長水遠

今日因咩事班狗會入暴大？有示威者聚集？

原來唔會

焚書坑儒 想做現代秦始皇

有幾遠 唔講以為大長征

目的最後都係圍捕
依家係山上面走唔到果d
全部捉到都會告暴動 扣48個鐘俾狗凌辱

想扼殺中堅力量

現代文字獄?

但我唔明手足點解要守
宿舍清乾淨擺空城唔好？就算守，d狗狗日日去橋度block住，唔通日日對峙咩

傳呢個咪仲天真？狗狗要斷網用緊急法就得啦

你好難唔守你屋企...

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

打機打上腦
以為要搶據點

針對學歷高過佢嘅人
幾時殺埋大專同中學啊毅進垃圾

進攻大學等於踐踏學生尊嚴，好難理解？

唔係凡事都從理性出發

狗既行為係冇理性
但狗既佈陣一定唔會冇理性

我估係要引哂上山 舒緩翻開花既壓力 或者係真係要搶某D點

2019
三十年後玩六四2.0

支共魔咒

因為班狗搵唔到大台， 老屈大學1係大台